究竟柴灣有乜好野食？

我次次都諗唔到就食譚仔……

啲人話車仔麵好好食
我就覺得麻麻啦

漁灣街市

卡菲迪卡勞

還返新翠園黎

M記

認真答 東區醫院canteen

如果夜晚都有WAI 利 WA就好

兩餸飯

肥文
泉記
嘉嘉

如果係工業區個兩間魷魚麵我就唔識欣賞啦依家
太咸

新桂香食叉燒

樂軒臺有檔泰國野都唔差

樂華臺搶錢既又貴又唔好食

太遠……

車仔面十級伏

當年嘅澳門扒餐

淨係知有邊幾間難食過屎

但新桂香貴到飛起呢 差唔多二百蚊斤叉燒

無

小西灣 新橋 炒雞公

咁佢問好唔好食姐,又無講幾錢
而且就算你叫碟頭堂食就相對唔算太貴,45咪貴燈位個間少少

覺太貴咪去青年商店篤蘿蔔

係果頭返工，我都想知有咩又平又好食
而家日日m記，kfc，譚仔，工業區頹飯

怡怡鮮豆腐 既蒸餃 $16/6隻

源記車仔麵

次次去親柴灣戲院睇戲都會順便去食

而家檔打邊爐仲得唔得

幾年前打好正

上華永執野食

豬扒大王

新咪咪

梗係食泉記binno

搬左過隔離新鋪

食完上東區
一條龍服務

幾年無去

新舖仲有冇得外面食？外面坐好舒服
唔係最好食嘅豬扒
但係一碟撈面 一罐嘢飲 試過同fd吹足3個鐘

5月份加價 $30起跳了

鰻魚炒飯

睇下先知

有冇人食過環翠嗰邊嗰間日本野
覺得如何

正正常常唔係特別好味又唔係好貴咁囉

依間好食

係有人坐門口食既

芝麻梳打餅 脫脂奶 橙

笨柒，你唔好講埋柴灣ive canteen

唔得呀嘛呢間，長期拍烏繩

真心咩

行前d 岡燒都好過佢

唔記得左...有冇人記得搬咗去邊